香港搞革命就係要推翻共產黨

除咗本地黃色經濟圈，應該向所有遊客派文宣
將時代革命向外傳播特別係大陸客，不同年齡人士都可以參與革新和改變

自治係唯一出路

22年黎香港咁仆街，唔係全部因為大陸主動搞鬼，係香港自己班陷家剷官自己想擦鞋上位，自己喺到做醜人，推d仆街法，推d仆街政策，諗野都係政治行先，民生民意？諗都唔洗諗。

為官者，唔洗以人民意願為依歸，咁d政策點會啱用啊
買大陸水
推國歌法
買大陸電
人工島
150
港珠澳
高鐵
普教中
...

聖誕新年向外有中國遊客派文宣個effect係可以席捲全中國